《追龍2》預告 Beyond 我是憤怒做配樂

梁家輝
王晶

隻色Tune到好似樹大招風咁

睇個預告，睇到我好頭暈

Beyond
梁家輝
不過王晶不了

簡體字 比大陸人睇?